［你講我寫］LIHKG第一個哥德書法寫字post

得閒寫幾個
只限英文
四個字內

Fortune doesn't favour fools

我個名

Elva

mf

寫我個名

Don't rush it. Don't anticipate. Take it slowly, It's okay.

stand by me

I LOVE YOU TOO

4字

My name

Fire i

WING

好靚
可惜中文名寫唔到
如果唔係，我就好想要一個哥德式好想屌...

My name please
唔該巴打

Trafalgar D. Water Law

Big Piggy Bread Bread
and
Small Piggy Bread Bread

唔該

KLEE

今晚開始寫 請見

Now Run Barry Run

Hope to the end

Violence solves everything

Mario
9omez
33

Jerry

Friends forever

Control your mind
Control your life

夾埋多兩個字得唔得

When you want to give up
remember why you started

Advertisements have them chasing cars and clothes, working jobs they hate so they can buy shit they don't need. We are the middle children of history, with no purpose or place.

Your face, you fate

我個名
Sheryl Nome

Edward Elric

好撚靚!!!

Yamatai

Dog fucked your mother

Moeka Yahagi

Seventeen

Dearest

Hold me tight